新華社：勸美國人學好普通話，日後將被中國統治時求職多一點競爭力。

新華社：勸美國人學好普通話，日後將被中國統治時求職多一點競爭力。

you fucking authoritarian chink go fuck yourself

飽飯都未有得食 陰公

已經講得唔錯